［口罩人血饅頭系列］港人同poly仔自救

Fb日日有呃口罩黨冇人理，刪我留言冇用，
搵搵埋埋呢d錢等第日天收
有冇巴絲打有谷專收集人血饅頭黨

推

呢個時候只要你話有口罩訂
所有人智商都會急降100

【突發】 又有黑心口罩準備流出市面

成本係平，但係全世界搶貨自然貴，不變定律